[ ！！！緊急！！！]唔見細佬開post尋人嘅會員 我要化灰 #197939 懷疑比狗hacked左ac

細佬搵番啦

連仔/望遠/admin唔該強制登出佢ac先
係佢本人嘅話一定可以入得返

推！！！

推

救命呀

p

幫推

又黎...

help

help push

甴近平

習曱甴

小心駛得萬年船

PUSH

救人

push

重要！！！！

推唔起啦…

連尼住！！！！

Push

DKLM又嚟
你哋殺咁多人一定會死無全屍！！！！！

話緊你啊mon po狗！！！

望遠！！！！

召喚 連尼住 望遠

推咗先

.....

。

強制登出

曱甴近平！

快

連仔快啲搞搞佢希望炒車

習曱甴近平

嘩屌 唔好有事呀

我都想係炒車但都幾難炒

又黎

習近平曱甴平

習近曱甴平

admin

admin please get in and do something

曱甴平

咁都有負皮
mon most 狗出黎隻揪啦屌你老母

連尼住
望遠
你哋係邊呀

LIHKG管理員！！！

屌 歷史總係重演

@連尼住
@望遠

推推推

wtfffff

又有助證
冇轉ac...

po入面仲有用個5p甘字
但佢一直都係打正字

不如整個每日12點強制登出啦

嘩 一時家姐 一時樓主

幫推呀！！！！！

快！！！！

答案係點 呼之欲出

推
大家真係要熄晒faceid 同指紋解鎖!

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

習曱甴 甴近平

推到admin做野！！！！！

點解一時秒數
一時鐘數

@連尼住

PISH

幫推 好撚危險
強制登出入返 最多炒車
入唔返就

推，強制登出

你撳左落去就會變actual time
開心大發現for u

開去站務台啦

快啲連仔
我想炒車呀

唔該

驚冇人理

連仔 個別例子 做一次當幫下忙

連仔

係

手足用不推文係想點

又係用人 A/C ....
之前秀茂坪扮親友
跟住勁多陳彥霖朋友

係咪要開站務台？

係連登search:
那不勒斯
知更鳥

唔係第一次hacm account嫁啦

！！！

重要
資深連登仔或兩登仔
對正字係有一份執著
唔同吾一定唔會亂黎打錯

咩都可以打錯，但唔會吾你老母

係佢自己一定會入得返

pish

我一開始都咁諗
但睇返佢原po
發覺佢係一時吾一時唔
同埋佢好似係代人po?
問清楚好啲 唔好自己嚇自己

開左先

咁點都force log out先穩陣啲

影佢細佬出黎睇下先啦（反正出左樣）
難以消除疑慮

冇圖冇真相

冇轉ac都好可疑

推推先

如果連囝搞個 會員report 該會員去到指定數量
應該強制佢登出

咁樣唔會load 爆ser 啦

怕唔怕比網軍攻陷

強制登出啦連仔

推到強制大家logout一次

推 連仔幫忙強制登出佢帳號以消除咁大位嘅疑慮
係佢本人就一定可以login返

幾時做嘢

總之以後好似Telegram咁要用密碼入！

救命

站務台都開左

連尼住 望遠 LIHKG admin 快入！！！！

幫推下

721 831 101 112 113 118

屌

屌你老母 連尼住
快手啲做嘢啦

推！！！！

shake shack不了

咁得未？

又block多隻

又唔洗屌老母嘅
佢哋都好辛苦

推呀

我真係啱啱先知…
又唔洗block下嘛…
唔該手足

望住死都唔肯強制登出同埋BAN五毛既連仔

I

仲有Lorraine c

Pushhhh

個樓主玩完了

推！！

有冇人有佢消息

太好

幫推
連仔你 log him out 有幾難，做下好人啦

我發現佢上年已經比人HACK左ACC

Admin真係要跟進下

大家一齊report

講左十萬次搞次強制登出，連仔幫手啦好嗎

冇人會理你D人剩係睇到個標題就PUSHPUSHPUSH

推唔到照推

Tui

Tui！！

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

簡單講下佢發生咩事:
之前香圓圍嗰陣L絲俾咗好多資料 又圖又整合 有文有路
後尾啲回覆突然變到好奇怪 雜亂無章 諸如此類

成班智將
基本FC都未識，起底Google都未識用

推！

又係d證明唔到嘅嘢當證明

已經唔係第一次有人acct被hack
贊成強制登出

又恥笑 陣間屈你毛

hack左登出左都入得返嫁啦
定你話捉左佢？

吾系甘牙

義務律師已澄清，可以銷案